德軍裝甲車轎短缺 德軍需以汽車扮坦克進行演習 只有20%坦克師可進入作戰狀態

屌 買中國製嘅坦克車咪得囉 反正德國都係中國其中一個省

掉撚晒佢啦

左膠啊婆當權

比你幾億核彈你都用唔著

咁德國而家無必要有強大軍備可以free ride,以前就話要頂法國，俄羅斯姐，而家成個eu係佢腹地，法，波呢d國家又圍住佢同保護佢

唔好岸鳩啦

德國人用汽車練兵
到真既時候係重勁的

你睇清楚係坦克師都唔齊裝，佢地自己都認

德國仲有 3.4萬美軍駐守

真係出事, 呢3.4萬美軍 都夠打啦

打佢既可能就係d美軍

係 所以而家free ride都得，再加上七十年前比美國改造，而家揮下自己國旗都驚比人屌極右

Daily Mail

靈丸

有坦克都冇用
敵人一嚇一嚇，加埋左膠內奸起哄，肯定love and peace即刻扯白旗

同樣戰敗國，反而日本自衛隊仲keep到

和平得太耐了

玩開NEED FOR SPEED

YouTube落哂廣告，但都係少人參軍

二戰原罪，德國人好抗拒擴軍

識啲咩
佢用緊替身
有冇睇jojo

基本上成個歐洲都free ride美國

人地有工業力量，隨時都可以擴軍
而且，而家打既杖都係無形，經濟侵略，仲好過佔領你

如果香港獨立左, 一樣要靠美軍保護

日本旁邊有 中共/北韓 兩個痴線國家, 被逼一定要發展軍力

如果中共, 北韓 係德國旁邊, 相信德國軍力即刻升到去世界第二都得

法國例外
法國佬 成日有大國夢, 幻想自己要做大國

之前仲話要建 歐洲聯合軍, 唔洗靠美國

而家德國戰略形勢冇一二戰咁嚴峻，唔搞軍事都合理既

而家波蘭陸軍應該屌打德軍

呢張圖真係經典..有冇十年

工業強國要擴軍係好快嘅事

應該激死元首

德國真係比個死肥婆搞到就死

到時車廠即刻轉晒整坦克

德國一向外強中乾
冇歐盟成個國家玩完

現代德軍係廢物係人都知

國防預算GDP1.35%
台灣都3%了
錢都拿去照顧中東難民了吧

德國工業力量係得個講字，D野舊又食老本

德國好撚多中型公司比大陸人入左股
大型公司又好鐘意中國市場

打仗德國一定玩撚完

德國佬愈來愈謝皮

ora ora ora

其實冇問題 反正 開戰第一個死 一定唔係自己 咁開發咁多軍備做乜春

抗疫保命
推翻暴政

有心讀德國歷史都知
強大既德國品牌都係前西德或者二戰前
現代德國工業同好多人都廢左好多
左膠又多 滿足現狀
服務業又差 旅遊業又唔夠意法勁
人地仲有luxury brand 頂住
德國冇野創新 德國人出名懶 好多公司都係外來人做
最多係土耳其同印度人 Software好多都外判俾奧地利
根本垃圾

利申係德國住過兩年